知唔知點解支共對俄羅斯咁處處忍讓成隻狗咁

知唔知點解支共對俄羅斯咁處處忍讓成隻狗咁？

因為俄羅斯手上大把支共勾結蘇聯叛國既文件， 毛澤東果時可以靠消息封鎖， 宜家互聯網禁都禁唔切， 所以支共要搖尾乞憐

你又邊到聽返黎

係因為中共 全世界無盟友, 唔投靠俄羅斯仲可以投靠邊個??

投靠香港

講緊中蘇友好同盟互助條約？

多謝日本侵華添

當日出錢出武器出人才資助你叛國會無文件留低？ 你又成日罵人漢奸走狗賣國賊， 咁d文件重唔係你痛腳， 點解唔用？反正文件係手， 但話事已經變咗俄羅斯， 公開文件死果個得支共

娶俄妹，你的子女就有俄國國籍，後代就可以成為該些領土上的公民。

上面已經有一份

欺善怕惡
俄仔就似惡嘅黑社會大佬 明惡
美帝就似啲金融大䲔 食咗都唔知
所以共仔未唔敢同啲俄仔嘈囉

之前中共試過同蘇聯反面幾十年

不過中共自己犯賤, 又痴番去